最新風向 YellowNazi：唔表態就要批鬥怒踩

黃子華自資拍電影 全本土 冇奶共 冇消費任何立場
但作為一個公眾人物 有班人就會就呢個時勢強加罪名俾佢地
唔該拍硬檔唔好俾人扭曲「黃色經濟圈」
從來消費取向都係好主觀
想撐黃咪去撐黃 奶共紅資撐警當然拒絕到底
但唔需要共審任何一個選擇唔表態或者唔想消費呢場運動嘅人

你唔夠我黃，所以我要批鬥你

1/10

2/10

拉

唔表態叫乜春黃色經濟圈呀

睇唔睇套戲好撚閒
但呢頭話唔好逼子華表態
個頭成班on9盲粉就一廂情願腦補子華係黃
你地精神分裂呀成班

我食元氣，可以批鬥我啦